【黃店】大家可以眾籌開間火鍋店嗎？

呢幾日咁凍，想去打邊爐只可以去旺角陸陸，友酒X果幾間
但根本容納唔到太多人
結果食唔到
籌旗開番間火鍋店，發展黃色經濟圈啦